我個藍絲老豆岩岩恥笑我地集會咁少人

唔好意思之前開錯World台
我個藍絲老豆岩岩恥笑我地集會咁少人
等食子彈啦
真係豈有此理
我地12月8日！！！！！！！！
威比佢睇！！！！！！！！！！
講真之前個區選民賤聯班賤種輸到咁都打擊唔到佢
真係激撚死我
十二月八日 15:00維園見

Btw仲諗緊去唔去？幫你一齊諗下

自推十連先 唔知3點有冇人睇

1推

2推

3推

4推

5推

5個半推

6推

7推

7.21推

8推拉大隊
一齊去

8.31推
死黑警 打死人

9推

10推

10.1推健仔
死黑警 殺人犯

10.5推 仆街死啦禁蒙面法
我呸！！！！！！！！